{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008410",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146063?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 제담민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に変動が生じた場合、予めペンションに連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴には当該ペンションとの事前協議が必要であり、拒否された場合は払い戻しできません。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用はペンションの規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間は遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙を禁止し、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 また、バーベキュー場をご利用いただけますし、4名様基準で20,000ウォンがかかります。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変動が生じた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に変動がある場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように発生するのですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴には当該ペンションとの事前協議が必要であり、拒否された場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約及びご利用はペンションの規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間は遵守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間は遵守しなければなりません。また、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙を禁止しています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒をすることはできますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場をご利用いただけます。4名様基準で20,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 462
    }
}